短期內要再罷工

唔駛玩不合作
全力玩文宣

721
812

721
811

今晚搞成咁
有無辦法即刻推聽日 罷工
好似 14年 928事件咁

比你聽日返到工都唔會做到野la
嬲到震

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

Btw支持罷